全世界最高樓價收入比的地方

答案會否是險被 ISIS 伊斯蘭國入侵及統治，戰火連連的叙利亞首都大馬士革？

咪以為我講笑
我以為會在叙利亞會有平樓
點知樓價嚇仔一跳

叙利亞人平均收入：
每月43524元叙利亞幣（85美元）
租金：1房單位94254叙利亞幣（184美元）

樓價（每平方米）：112萬叙利亞幣（2160美元）

樓價（每平方呎）：10.4萬叙利亞幣（201美元）（1560港元）

據估計，在過去幾年，在叙利亞，雙方曾投下超過10000牧炸彈以上。

打緊杖的地方，都要成1560蚊一呎

當年沙士，香港嘉湖山莊都係賣緊1800蚊一呎

你話港樓算唔算貴？

打仗前，大馬士革係大城市，一d都唔輸蝕。

打杖到壓不了樓價

連登仔想樓價大跌，難了

打仗仲要返工？

打杖期間，社會都要運作ga
唔係你食咩野，飲咩野？
供電和供水服務都要維持ga。

都無成交，個數係咪唔update架

大馬士革又唔係warzone

局勢動蕩果陣 貨幣眨值 資金咪湧去相對保值既磚頭度
無記錯Venezuela個caracas既樓都唔平

點解唔係流去非戰爭國家（美元，歐元，人民幣，日元）或黃金和白銀

何不食肉糜？